me gustas tu...

好掛住你呀htc

Me molestas

唔識解